投資 都係搵街外人好

話就話自己朋友兄弟 咪又係唔熟唔食

有咩事上黎 人財兩失

因為你冇搵我，搵我就冇事了

你唔係唔知啊？

一係你就預左有機會反面

搵唔到你啦 又成日hea覆我 知咩事啦

仲話兄弟 其實唔熟唔食